伊巴：不想浪費時間留在沒前途的球隊

又是伊巴謙莫域入球救駕！這名35歲前鋒在各項賽事共入27球，可是紅魔除了伊巴之外，一直缺少有足夠入球產量的第二進攻點，爭逐下季歐聯入場券仍未有着數，仍未首肯續約的伊巴，強調不想浪費時間留在沒前途的球隊，暗示要視乎曼聯今季成績才定去留。
伊巴在上月初對般尼茅夫一仗後，遭秋後算賬被罰停賽三場，闊別本土賽事逾一個月後，到周二終於復出，並且又再建功，攻入今季英超第16球。不過，曼聯陣中並沒有其他取得雙位數入球的球員，最接近的桑馬達在今季聯賽貢獻六球，今仗亦因傷未能披甲；兩名年輕射手安東尼馬迪爾與拉舒福特，目前皆只有三球進賬。摩連奴在賽後亦指出，部份進攻球員出現信心不足的問題。

未肯續約 曼聯吼盧卡古
伊巴季前與曼聯簽下一年合約，摩帥與球會都希望這名瑞典老將能盡快續約。有傳美職聯洛杉磯銀河正與伊巴經理人磋商，至於伊巴本人則希望為下一步作審慎考慮：「我已經35歲，或許只餘下一兩年職業生涯，因此要小心選擇。我一早已說過來到這裏並不是浪費時間，而是去爭取勝利，只是直到現在，並沒有新的進展。」
有傳曼聯力爭簽入今戰對手愛華頓的前鋒盧卡古，以備伊巴離隊；這名比利時國腳在今季英超已入21球。
文：何西

咁踢啲養老美職又好有前途咩
利申:以言論事,唔Like曼聯

留喺巴黎咪幾好, 有歐聯踢

屌佢老母臭閪條廢老講野咁撚串

幫美職球隊贏中冠盃都好大成就啊

摩連奴在賽後亦指出，部份進攻球員出現信心不足的問題。

畀你條垃圾教進攻 有信心都變信心崩潰啦

條老野入得最多波又串得起

想學英文

有錢途呀，過美國拍廣告開公司拍電影

可以繼續刷數據劏魚腩打歐聯

有得爭冠軍未有前途囉
獌就算吧

"I’m 35. A lot of things have to be settled. It’s not like I am 20 and I have another five to 10 years, I probably have one, two or three years. Everything depends on what you want and what the club wants and what the vision of the club is. I said from day one I didn’t come here to lose time, I came here to win."

作者應該進修下英文..

樓豬英文2

辣殺 中文都唔識

去挑戰德甲啦

又一億盧卡古
個個都話要

最好笑係佢將之前話續約未有新進展寫係度
寫到好似屌球隊無進展咁

不嬲係咁 香港傳媒係咁差

又買返棄將

捧聯賽盃捧歐霸都唔心足

好彩有原文
你班友仔啲英文